屌你老母紅隧又搞乜撚野呀

好撚急尿呀屌

塞個隧道塞左成半粒鐘，又落唔到車

好負面

6:25上環上車
8點仲喺隧道
上車前仲係咁飲水

屌唔係掛
隧道入面都塞

紅磡天橋往九龍方向
巴打你都係落車轉鐵吧啦，有排塞

推推先，希望救到d 未上落海巴既巴打

已上賊船
屌 仲係運動場隔離
都唔知幾點先有得食野

搭船都快過行紅隧

啱啱塞到喺入面停撚左20分鐘

我搭緊嗰架巴士紅磡海底隧道冇站
勿相認

有冇人知咩事 喺灣仔北塞到冇行過，又落唔到車

88R?

夠喇

屌佢 終於塞到紅磡口
攪左半個幾鐘

有港鐵唔搭抵死

我相信而家響紅隧入面行都一定快過巴士

我屙到尿喇屌你老母

今朝響九龍灣壞供電先停左十分鐘搞到遲到

排緊隊埋紅磡巴士站

有帶膠樽？

岩岩係彌敦道塞到仆街

屌
1845上車而家先返到土瓜灣